Verbatim係咪已經打遍天下冇敵手？

用個好多唔同牌子嘅電話配件，都係Verbatim最可靠。
以前以為xPower掂，點知原來狗也不屌，連爛兩條線。
而家插頭尿袋線乜都係Verbatim, 未壞過。

我買左條2米iPhone 線...用唔夠2個月GGed...

Xpower根本就係垃圾

兩三年前買佢條叉電線，好撚正，又叉得快，又有金屬外層，養兔仔都唔驚咬爛

有條verbatim 2 in 1 lightning + micro usb, 已經爛左好多次, 個lightning 接口留左係機身, 同條線分離左, 不過好彩有保養, 但係隔一兩個月上去換一次都好煩

但係其他就咁lightning/ micro usb 就幾好

我都諗緊買唔買果條2in1/3in1
咁就算了

用過幾條但唔知點解壞過兩條lighting線，
唔係條線斷/爛，但係好快接觸不良，
明明擺係屋企無屈住佢都壞咗

反而有條舊xpower Android線可能少用，
用咗幾年都仲用到，係個樣殘哂

而家用緊另外一款唔知咩野牌子既線，
好似日文字咁既，價錢貴唔過上面兩款但幾好用、無壞無盛又叉得幾快

唔係話有保養唔好，
只係我諗唔少人都覺得花時間專登走去換過條，
可能行過街隨手買返條仲快手

Verbatim質素係唔錯
但係唔夠跟貼潮流
Lightning線得usb2.0速度
得2.4a冇pd
亦冇type c to lightning

最近轉左ego
有type c to lightning
有pd +usb 3.0
仲有跟魔術貼可以隨時札住條線

利申 非打手

完全無研究
正話係街急用求其買左個尿袋就係呢個牌子
8000 mah
有咩特別咁好

xpower幾時有掂過？

尿袋正呀

ANKER 一流
AUKEY還可

X-Power 喺 AGrade 搵 ANKEY 同廠廠嘅次級貨

V牌...... 不過不失

求其一個post就成堆打手走出嚟

Apple 開始俾其他廠做type c to lighting 喇咩

Verbatim 啲產品都ok ,我有用但唔係天下冇敵手囉

仲有最新隻旅行插頭 好compact 正
三菱野係好既

Anker世界第一

淘

仲想買添

三菱

用開Belkin

一尻樣
條lightning垃撚圾

有條叉線保養過之前壞左死因不明去換左條
其實叉電線都幾撞手神
鴨記廿蚊條一樣可以用好耐
百幾二百蚊一條亦試過一個月內死亡

一開三個條好易壞？

無人提magic - pro?

Ego先有料到 不過好撚貴

Iphone線嚟講，小米果條真係又平又好用

用緊momax 用左好幾年都未爛

Verbattim 1條2米，1條3米，lightning 頭，幾個月就壞

Anker笑而不語

Anker大陸牌子？

普通料啫

美國

支那係美國註冊既公司

啱

利申：Verbatim sales

用緊EGO，好正

紫米果條紅黑都正不過唔平，等繄雙11入手

係幾耐用

中國製造2025呀，到時你就知中國野正

打手全面對場

市面上有冇一條lightning線係正正常常???
原裝線易爛就眾所周知
xpower用左一年冇穿冇爛但無啦啦有日叉唔到電以後就一直叉唔到
verbatim 用左半年都唔夠個頭會鬆左上下搖
ego 用左兩個月 叉到電但插電腦/mac想過file data會過過下disconnect

有無d超輕尿袋介紹

verbatim買咗4,5年，一個月用幾次，粗用。除咗甩咗小小色，一切正常

Miniso買咗兩年，日日office 用，都係一切正常

Verbatim 其本野

問過BELKIN 未

lightning線垃圾，買過幾條都係兩三個月就收皮

EGO出左type c to lightning

剛剛用9折買左apple條原裝1m